曾志豪 2020/0301領導英明！ 好野重看/黃店廣告/國際泳聯做得好！（下集）

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

曾志豪
2020/0301領導英明！
好野重看/黃店廣告/國際泳聯做得好！（下集）

志森與志豪
114K subscribers

#吳志森 #曾志豪
#志森與志豪

2020/0301好野要重看/黃店廣告/國際泳聯也要喝天朝洗腳水？（下集）

黃店：1）東京手打烏冬專門店 大角嘴櫸樹街88號
2）飯意冰室 荔枝角 長沙灣道883號

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com

到底大家撐唔撐港台

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家